有冇人對警察好失望？

由細到大都覺得警察大部分都係好人，雖然始終會有少少害群之馬，但我始終相信大部分都係有良心嘅警察，喺兩個月前都仲係咁認為。

但好明顯而家已經唔係，可能真係如連登巴打所言:警察冇一個係無辜。

冇失望過,佢地始終如一

都係咁撚仆街

唔知點評論

正常

失望到一個極點

由讀書到啱啱出嚟做嘢，都聽啲人話考差佬，因為入職有成兩皮嘢。

失望就冇，由中學開始都知佢地d閪野，而家直情想佢地家破人亡

真係...見住佢哋打人個樣，根本班友係有精神病

有句說話叫「殺紅了眼」 好適合形容而家嘅警察對付示威者

雨革後都仲有少少保留
而家全滅

認真過去讀大學到出黎做野咁多年

無識過人為理想做警察

全部係為人工

零幾年果陣
已經成日聽休班警犯法 咩放蛇叫雞再捉雞

之後中學成日比黑警查身份證 就更加憎黑警
再後來佔中

再後來就到而家

會唔會遲出post左四年呀

冇
讀band 3
成日見差佬
見盡仆街差佬

仲記得四個月前有單佳寶斬人事件，有個叫阿龍嘅警察及時開槍救返個人;嗰時都仲有好多人讚警察。

盜竊賊起爭執 闖佳寶狂斬經理頭 警方神槍手一槍槍斃制伏

依加先醒覺

依加睇番 笑話

依加啲槍係對住香港市民

終於知點解咁多休班警犯法

講真警隊文化好有問題，有咩方法可以清洗一次警隊，好似當年icac成立咁，挽回番唔少民心。心痛而家嘅香港

我好想見返會伸張正義嘅警察

5年前已經0希望
呢個群體一早玩撚完
倖存者就一路比人杯到死為止

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

冇試過有期望
試過比差佬屈群毆同藏有攻擊性武器 坐左2日差館
上年又食食下譚仔比人拉左話我係通緝犯 坐左1日
根本佢地就唔係人 佢地要交數既時候 幾無辜既人都會搞 幾仆街既野都做得出

咁就要睇我地啦

可唔可以唔好用警察黎稱呼佢地。。
佢地叫 狗 ，撚樣 或好聽少少叫 垃圾

係冇希望過 SORRY

打完人仲叫可憐。呢啲叫貓哭老鼠。

細個仲諗過想做警察

雨革就覺得佢地人面獸心

細個會覺得一般，冇咩感覺

大個之後覺得佢哋係幫政府睇場only

“除暴安良”對我嚟講太膠太中二

我由細到大嘅夢想係做警察

上樑不正，下樑歪

我細細個嘅時候，警察唔係咁。

打完人仲叫可憐。呢啲叫貓哭老鼠。
手上有權力真的會令人腐敗不堪。

我果排係旺角都見過有兩個pc仔扶住呀婆行，但我諗而家呢兩個都變埋魔鬼

冇
由我懂事開始已經係好仔唔當差

好警察<5%

表態post
仲有幾個警察係show證表態支持查警黑

基本上 寧有殺錯 唔好放過原則
你將所有警察當壞警察會比較安全

例如被人捉到
唔好信好警察 壞警察遊戲

自從佔中 佔旺後

不嬲對警察無好感

但係香港人係善忘

69之前居然忘記咗佢地係有幾衰

從無希望那有失望。
從來都知警察係廢嘅，而家只覺一堆渣宰。

而家覺醒仲未遲

送中前
已經半洗底

無希望過！可來失望！

其實我不嬲都知知地，不過可能自己唔想承認

以前成日睇差佬電影
乜春飛虎ptu 有諗過去考
過咗6月9之後 屌佢老母死黑警

我失望嘅係佢地屋企人同撐佢地嘅朋友...

band3仔一早見識過D狗有幾仆街

幾年前比差佬查身分證 因為大家年紀都仲有講有笑 嚟到示威遊行即刻唔同晒

自689上場後, 整個警隊都係沉淪咗, 佢哋種文化極差, 死不認錯既心態, 所以才可以和政府共同心聲...

對警察唔失望（始終如一垃圾級
但對老廉完全失望
由689事件一路跌到今天完全再無可信度
最慘係曾經為香港之光
今天淪落到同有牌爛仔睇齊

唔只係失望啦下？

失望同絕望呢個TERM已經唔岩洗, 有無再貼切D的TERMS

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

哀莫大於心死

15年頭就已經好失望

決定檢唔檢控果個是特首
佢地本身 無咩野做到

起碼李寶蘭因為689案辭左

冇期望過，大多都係讀唔成書嘅廢物，為左兩三皮人工做狗，你估真係咁有正義感

比班冇文化嘅人揸槍揸棍，下場就係咁囉，睇片喪屍咁，殺得勝起乜人都打，d白衫仲仆街，串撚柒柒，仲大鳩人有冇精神病，比你咬就有瘋狗症啦

根本警渣已經爛到不堪入目，自我澎漲到收唔到，仲幻想可以迫宮講埋d乜撚禍不及妻兒，唔通比你打嗰啲冇老豆老母，冇妻兒架

呢班人渣，真係人人得而誅之，所有人真係要斷絕同警渣嘅聯絡，由得佢地自生自滅

唔怪得以前啲人話好仔唔當差

8.5 全民三罷

黑警死全家，係全家啊

警察由內部修正的機會係極低
同埋越來越低

只會好像納粹德國，日軍咁
要由外部大規模摧毀

其實好多狗都好乖好得意
我成日都覺得叫黑警做狗真係好侮辱

侮辱左啲狗呀

黑警連承認一啲啲錯誤都做唔到
根本只可以解散處理佢地

我小學果陣好想做警察，想捉哂d衰人保護其他人，之後大大下又高唔到又2014年開始覺得變左質，之後愈來愈憎

係絕望

香港勝在有ICAC

日常生活有接觸過警察或多或少都知佢地十個有九個都唔係想服務市民 而係純粹逗份糧

自己親身試過幾次
夜晚有試過去啲雜啲嘅bar或者club 會見到反黑比黑社會更似黑社會
平時有咩紛爭 十之八九係叫大家和解 佢地唔洗上身
返工就等收工 一off duty變爛仔嘅不計其數 去叫霸王雞 吸毒 樣樣都有

當然 總會有例外 係會有啲好正氣嘅警察 五十個可能有一個嘅
之前 冇藥引爆發民怨 大家掛住搵錢 治安尚算良好 自然都廢撚事理啲警察係點 最多有咩自己搞掂
依家大是大非之前 佢地既醜陋就好似洋蔥咁 一層層揭開哂浮哂上面 而佢地呢種文化亦都根深柢固 所以見佢地依家仲係大枝野 唯我獨尊咁

狗都唔會亂咬人 佢地專冾弱者 仲衰過狗

d英文柒到咁好影響市容
仲話亞洲國際都會
搞到遊客黎到個個都以為香港人係叫Brian problem

果堆人話做警察係為左保護市民
係為左守護社會

但本質上只係笑話
打示威者 我都覺得你地已經過哂火

但真正死證係721
警黑勾結打市民
呢班友已唔配"警察"2個字

2014已經無期望得七七八八
2019叫做肯定自己無錯

見親警9就講英文扮BBC
講兩句班9連查身份證都唔敢就走人

我就快懷疑六十年代收片收差都好過宜家亂9咁打市民

麻木哂 唔會再有期望 所以唔會失望

過去媒體幫佢地建立慨形象已經盪然無存了

無期望過

你岩

真正蕩然無存是在721後

721之後

有遊行就知
叫"黑警"2隻字的人 真係多左好多

琴日天水圍站叫到

基本上 721後
好多市民(唔係最前果班)
都覺得警察已經係死物

狗都不如

垃圾狗

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

14年開始就對班狗冇期望

已經唔係失望咁簡單
希望大家可以全民屌狗！
因為沒有一隻是無辜的

唔係失望，係唔知原來可以做到咁

2014之後冇期望過

不嬲都話好仔唔當差架啦
細個話想做警察 老豆老母都係咁話我

講真... 真心希望唔好再用犬黎形容佢地....
犬 都係有靈性既動物, 高級過佢地好多,
垃圾, 渣滓 黎形容會好D, 如果佢地真係有性既, 都只係獸性, 最高級可以用既應該係 禽獸

其實由細到大都知唔係咩好人
近期幾單拎白粉屈人

如果我為人父母 我都唔識點解釋警察點解打人

五年前你冇睇新聞？

都冇希望過
點會失望

無期望 何來失望？

4年已經係咁，好多人扮盲扮失憶，過左排又去考警 溝條警狗

不仲有希望架咩

自細完睇'ptu'，再睇'黑社會'，就知差佬同黑社會都係任達華同一人

過街老鼠

推

從來無抱有希望過

pish

冇，自我懂性以來都知佢地只係有牌爛仔

cctvb一向接受政府政治任務，拍警隊劇，塑造警察良好嘅形象，方便管治

冇
有期望先會有失望
冇期望點會失望

比起警察, 我對政府更加失望, 一直以黎, 我地嘅訴求佢都漠視, 仲鎮壓我地嘅民意, 令我地嘅行動一次比一次激烈, 但政府依然漠視, 仲發生721元朗嗰單野, 令我徹底失望

五年前遮革尚有少少，三年前魚蛋後恨不得佢地全滅。

以前覺得警察好撚型仔，有錢好多又好身材窩
不知幾想比佢哋屌到升仙
跟住從69開始...對佢哋印象一直下跌，到依家已經變成負數
比佢哋屌？人獸交不了
況且許蛇嗰種size更加不了

無 無期望何來失望

五年前已經知道班仆街無得救

冇好過自然唔會失望

由細都大都知佢地仆街垃圾。 同皇家警察係兩回事。

無法無天 自以為是 喪盡天良 政權走狗

冇期望過
佢地不嬲都係敗類

最後遇到好警察係20年前的..

5年前已經唔會再對呢班畜牲有comment

諗返起小學果時d教科書畫到個警察立正敬禮 好有正義敢咁
唔知而家d教科書仲會點畫

咩叫失望
佢地呢啲唔可以用失望黎形容

唔係公安同志咩？

由細到大都覺得做警察係為左恰弱小，有牌既爛仔

經過元朗一役，我就唔再相信有警察會真心幫市民
就算我有親戚係入面做都咁講
佢地無一個係無辜既

由呂樂年代收片到而家有牌爛仔，黑警
都係咁撚仆街

其實警察就係維穩工具 全世界都係咁

好仔唔當差，10個有9個都係貪人工高
跟住做狗公生一堆狗仔拎宿舍
解決土地問題

一早就冇期望何來失望

一早咁認為

應該係，我之前都唔信。

差不多全香港都對黑警非常失望，正所謂俾人知唔好俾人見，現在就連老中藍絲都知佢地d仆街野，知法犯法，根本唔重整警隊就無可能挽回市民對警隊的信心，只會淪為第三世界的黑警

挽回信心 重整警隊

希望就在我們的孩子，珍惜年青人！

講真 睇完題目都呆咗呆
佔中之後都無撚對佢地有希望過

好仔唔當差

5年前已經知，
以前中學嗰時聽人講，我都覺得係嗰班唔讀書，成日撩事鬥非既mk先會比人咁對待，
但而家先知成個警隊根本由上而下都係一個黑社會

細個睇得多警匪片
覺得警察好正義

曾經畢業時諗過考督察
好素彩無考

撚*

我同你一樣，曾經覺得警察好正義

而加連曾經有過想做過警察的念頭都覺得想嘔

真 果時仲會幫佢地諗可能佢地唔想

唉

有 細個對警察印象好好 身邊都有錫我嘅長輩係做警察
就算見到新聞話有警察做衰野都會覺得只係個別事件
但後尾開始醒 有由細玩到大嘅親戚走左入去做
講左好多入面啲醜陋野俾我聽 結合埋啲新聞啊剩
知得愈多愈失望
再到近年啲社運 佢地做嗰啲仆街野
真係正式死心 宜家覺得成隊警察真係解散重組先有得救

有冇人對警察無失望？

曾經有個警犬朋友，然後因為反送中比佢恐嚇時，我就知

黑警無個係無辜㗎

老實講，元朗件事之後就好失望！好似睇到晒佢地真面目

佢地好恐怖，同黑社會一樣

老實講 未試過咁撚憎一個職業群體
打份工都可以無撚左良知同批判性思考

小學雞嗰陣我的志願係做警察，嗰陣仲真心相信儆惡懲奸、維持治安呢樣嘢，到中學嗰陣發生咗件事，嗰兩個警察嚟到係咁遊花園叫我唔好開file追究，話一定捉唔到個犯、有CCTV都無用架，我當時太天真信咗。

又有一次屋企人有交通意外，個老散仔一嚟到唔知發咩癲，話對方架車貴嘢嚟，咁就一定啱晒，你啲普通車仲要係女人揸，唔使諗一定錯晒，失晒控咁係咁鬧同兇我屋企人，好彩我屋企人都唔弱即刻當街開佢波，鬧到佢縮返上架警車唔敢落嚟，如果淋少少可能真係俾佢兇到，結果我屋企人係無俾人告，即係意外唔係佢造成。

慢慢就越嚟越留意警察負面新聞，直到佔中，佢哋令全香港都見識到咩叫墮落，佢哋只係一班著制服嘅黑社會，以正義之名行私刑、紀律部隊唔將守則同紀律放喺眼內，實在令我大開眼界，我實在好慶幸無做到警察。

唔知點解由出世開始已經唔鍾意差佬，直到而家都冇變過

成班無學識 無獨立思考 eq 極低 一味靠惡
個人感受

歷史話比大家聽 黑警幾十年不變

14年之前諗過grad左就去考督察⋯⋯
我而家激到想d狗冚家剷

好心提高吓個要求，散仔起碼要大專，呢個年代升學好易

死撚曬最好..........

原本覺得佢哋係英雄
宜家恨不得殺撚曬班仆街

到衣家仲未有狗吞槍自殺，真係好撚失望。

我
以前細個屋企發生左件事，call左警察上黎，個一刻覺得好有安全感，好warm
但見到啲狗係咁對示威者施暴就感到好失望，依家有咩事都唔想揾狗

從未有期望何來失望

黑警死全家

麻包袋

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

唔覺得警察正義過

我條命比警察救過兩次
每一次示威,都無動搖過我對警察嘅尊敬
721一晚間一鋪清袋

我依然會叫佢哋警察,但我唔會再樂聲樂氣同警察講嘢

利申:每次發夢都有上場

好仔唔當差
有牌爛仔

已經係好耐以前都講緊

細個以為警察係正義
14年覺得有害群之馬
依家 黑警死全家

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

喪心病狂

今日得到全球最大黑社會既認同同埋讚揚喔
班警犬宜家條尾一定不停開心到fing黎fing去啦

有

而家完全軍政府狀態 ，俾d狗話哂事

樓主幾歲？ 要失望 佔中已經失望唒啦

不過好老實
就算學歷要求提高左
都唔等於個品格會提高埋

無期望又點會有失望
我的志願未寫過做警察

五年前話警察冇一個係無辜仲要畀人屌

由細到大都聽住 好仔唔當差 呢句說話
從來無對佢地有任何希望

2014年開始就已經咁諗啦

一係佢地死,一係我地亡 講完

認真 當你仲讀緊幼稚園既時候 十個男仔有六個都話大個想做警察 因為覺得警察好正義 除暴安良為社會帶黎和平 點估到廿年後今日會變成咁

係

其實差佬一直都係咁差，只不過係太平盛世，你地好少接觸佢地，過去十幾二十年，香港無咩大事發生，有人就係度學友扮文明，整靚D制服裝備，做吓PR咁啫。

只可以話生於香港呢家無一個係無辜的。

冇希望就唔會有失望啦

雨革後都仲有？

點解你會覺得市民有期望過?

我諗好多人細個個陣都係咁
細個唔識諗
俾d電視劇、電影 講到警察好正義咁

利申：我都係

無希望便無失望

啱啱出來社會？咁要快啲成長啦

細細個睇「極醜惡」都知差佬衰，但冇諗過衰到咁

失望！梗係失望啦！仲期望佢哋放工解甲同示威者打拳頭交，點知成班淆晒底，
唉~好失望！

其實比人屌都咁話
呢家個1哥都應該會做到退休
之後2哥就會上場,大家都知佢咩料嫁啦
有無諗過爭取唔比2哥坐正

細細個諗住大個做警察，中學時比過狗兇過，到雨革後係橋上笑示威者又吐口水，個一刻已經好失望依加只係比雨革更黑既警，更冇良心既狗

我之前都覺得有啲popo係無得揀

但依加明白無一個係無辜

無希望過邊得嚟失望

認同，警察只係岩有良心既人
所以依加只有黑警

重溫下

起碼思辨能力有咁上下先，品格操守又另一回事。聽到啲狗連違法同破壞法治都分唔清，咁嘅人材做執法人員想提高個討論質素都做唔到

本來就無任何期望, 何來失望? 今時今日對警察嘅唯一觀感係鄙視!

你都on9
雨傘個時已經睇清楚啦

巴打心水清，係擺撚明對人不對事

由細到大都知警賊係咁上下

唔失望
好細個已經聽人講 警察就係攞正牌嘅黑社會
黑警可恥 黑警死全家

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

一向都吹捧消防救護 警察不了

唯有令警隊內部恐慌，方可制止大抓捕

無 不嬲都無希望

以前以為只有小數警察係壞人，原來係只有小數係正常人

支持警察

吞槍自殺
Oof Yourselves!

都冇期望，何來失望

2014 年你仲未出世咩？

細細個已經俾警察打過，俾反黑玩過，當時只係中一暑假

6/9晚，6/12下午3:30已徹底死心，再冇期望所冇失望……

冇 一直都知大部份警察係賤種
不過最近改變咗睇法

原來全部警察都係賤種都係畜牲 極少量正常警察已經被軟禁

Push

我細細個夢想係做警察
因為我daddy係警察
對我嚟講佢好似英雄咁
呢種感覺一直無變直到雨革
果陣仲不停同自己講依然有好警察嘅！
直到今日我真係覺得警察無一個無辜。。
好彩daddy已經退左休。。
如果唔係一定家變

雨革果陣係我同daddy關係最差嘅時候
有無人明係鐵馬對面見到自己至親嘅感受。。

冇期望就冇失望

如果全部警察都係有良心嘅警察，咁香港一定會變得更好

警察只係一份工，冇所謂嘅正義同無私，

Hi 六尺巴 首次見你走出潮流台

古語有云：
好仔唔當差

又有云：
叫G唔比錢

古人智慧，您估假ga??

失望在好果啲做n年一條柴都唔會有, 明嘅自然明

雨傘前警察對我印象幾好
雨傘運動後開始對警察反感
612後 唔駛講 全部都係狗
香港警察 知法犯法

佢哋一定要得到應有嘅後果！唔可以就咁算！ 任何方法

但啲白衫佬起碼都大學生

都唔見得有幾好

走出過好多次 有時間坊起我底

14年已經知警察無個好人
今次愈揚愈多啫
屌！成班無良知、打橫行嘅有牌爛仔！

大個左覺得呢個世界好多不公義 細個一直以為係啱嘅嘢 到你大個左就知道其實唔係咁簡單 好唏噓

今日好失望
咁炒車都死唔去

中學已經有睇極醜惡

係咪應該recall幫牠們搵仔搵全家既行動

個個都話14年佔中之後冇警察，黑警政治打手。
其實只係14年前一直都未有政治事件令到黑警暴露佢地的本性姐。
黑警從來都係政權的打壓工具，當得差都唔會有正義感同為份糧。就算冇政治事件，黑警平時的處事手法：貪婪好食懶做，做事散慢，互相包庇，官商鄉黑，欺善怕惡，見高拜見低踩，閒事懶理，嫖賭飲蕩吹......仲有好多好多
呢啲一直都存在，只不過係因政治問題令到黑警惡行完全被揭露通曝光

——————「自推回覆」——————

犬濫權，根本係佢地嘅日常常態，並唔係一朝一夕嘅事
亦唔係所謂柒婆推佢地上檯嘅，所謂政治單一事件

極醜惡大叔有云：「香港差佬呢，就黑暗醜惡嘅」

我地唔會質疑警隊係咩咩亞洲最優秀嘅紀律部隊，更加唔會懷疑警隊日常確實有除暴安良，保衛香港成為安全城市
但學沈官講： 「They are well paid for it」

依d係佢地嘅Duty

警權無限大，警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
加上無第三方有效嘅監察同壓力機構，有效嘅賞罰制度，
造就一班又班係鏡頭前無所畏懼，滿口歪理，但仍堅信自己係正義執法者嘅惡魔

因為佢地慣左

慣左「阿Sir做野唔洗你教」，慣左阿Sir玩犯同樣都唔洗你教
落單嘅弟兄應該領教過唔少，阿Sir走灰色地帶，甚至因為off record，放肆違規對待被拘捕人士，我相信係每日每個警署嘅日常。近日員佐級協會有篇野就連疑犯，疑人嘅用詞都唔用，大概佢地日日返工都慣左無「無罪假定」依個正常concept

示威者係佢地眼中，只係一個又一個要對付嘅「犯」。律師丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者只係阻L住阿Sir做野嘅on 9野

我地唔會質疑警隊壓力大，工作面對好多挑戰，更加唔會懷疑香港警察係長期獻身very well paid嘅環境底下「服務市民」

但同時佢地都慣左，慣左成個風氣係「玩犯」無後果，即係佢幾乎唔擔心你可以「玩」返佢轉頭，或者玩犯會有咩手尾跟

舉個例子，你只要向一個警員吐口水，佢已經可以夠料做你上法庭，not joking 個門欖極低, 一個熟例嘅犬可以有一百種理由拘捕一個佢主觀覺得「玩野」嘅無辜市民，隨意有權令一個學生哥同打工仔人間消失48小時

但如果你落單，被拘捕期間，無論對家點違反法例及警例，玩陰招，違規﹐甚至對你做成實質身體傷害，Sor9y，你要玩投訴﹐最後入到佢罪，個門欖極高

你估佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？
但最後入罪，投訴成立嘅有幾多？

藍絲會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你，但佢無同你講，係外國過度使用暴力個犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害者公義

反觀克警係依個制度下可以日日圍爐，以傷害者姿態同伙記講「你地無做錯！」，無人有歉意，個威權姿態高過柒婆十萬八千七，扑示威者嘅犬仲分分鐘隔幾年升官又發財

一方面真心希望今次俾人拉嘅兄弟，無條件釋放
俾人落案嘅兄弟，可以ONE BIND OVER或者打得甩

另一方面今次事過境遷後，我真心呼籲大家持續監察警權，爭取同時係正途立法及行政途徑約束警權

不要忘記今日流過嘅血，同死去嘅義士

警察執法係需要額外權力，但並唔係無上限無約束，可以任意躲係保護傘下拒絕面對市民，承擔後果。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠！

憑自我硬漢子，拼出一身癡
90年代左右好正面架

屌，我細細個就聽阿婆講好仔唔當差啦

一定唔可以再同細路仔講警察係好人！

徐步高係唯一嘅清泉，殺警英雄，為民除害！

由懂事起
我就聽過好仔唔當差

到我去到接觸到粗口的年齡
就知道下一句
當差正仆街了

細細個都有人同你講好仔唔當差啦下話

捉賊對付黑社用非常手段可以理解, 對住d學生又打又踢就真係離譜，深水埗南亞又唔去捉

而家啲警察同黑社會有咩分別

由細到大都冇好感，係由心而發咁行街見到都會同佢地拉遠距離
以前唔知點解，而家完全明白

有, 但講緊5年前

呢一幕 令我對警察無哂信心

Mon 緊post既你
總有日會身受其害

5年前已經無希望過
黑警死全家呢5個字係佢地迫我講出口

好撚失望啊！佢地不得好死！

支持警察 支持政府

有
估唔到手段可以一次比一次揦鮓
個心一個二個都係黑色
話佢地狗都侮辱咗啲可愛既狗狗
鬧都冇用，永遠叫唔醒扮訓既人
你地好自為之

可能要分手？

無，雨傘已經睇清真面目

2014年後從來冇期望過

無錯，由細到大都唔覺好，就算睇戲睇劇都唔係特別好

細細個夢想做警察
大大下發現不了

下，咩都冇做就比人拉？有冇detail

黑警無一個係無辜！

係。。乜都冇做過
第一次就講到明係交數 屈我地
譚仔個次就10幾個差佬沖入離拉我地2個人 真係痴線

我曾經覺得香港警察係世界數一數二優秀
講緊嘅應該起碼廿年前

係好失望

利申: 報過督察，過唔到眼力測試

感覺香港已經冇維持治安和保護市民的警察。只是見到一班揸棍打人，用槍彈對市民亂射，喪盡天良，著住制服又唔知係邊個的暴徒。

細細個都聽過啦，香港警察呢，就黑暗醜惡嘅
根本唔存在失望

唔係失望，因為佢地唔係人，非我族類

仲點信!!!

其實都真係想知有幾多人係2014後辭左職
我記得應該有 但警方話唔公布
有冇人知

肯撚定警察無一個係無辜
佢可以係呢個制度下生活
已經適應同默認呢種黑暗嘅制度
何來無辜

從來沒有希望，又何失望?